買錯500mycard 想換gash 求救

有冇巴打想同我換呀
可以入lol架
tg lexbaby

平少少同你收左佢？

平幾多
其實我想換多

100?
288賣115

你先 不昆 意密

what

我係係7仔買 132
288價賣比你 如何

有單有真相

好似有人收mycard 你問下288 收唔收

推